甘心去

做你佈景

想問下樓主wallpaper is wht

你好尷。。

比下面，，，

我wallpaper係個地球

笑死

你笑咩真心問

可唔可以係月球

月球上的你

點解

因為凹凹凸凸。。。

。。。我屌

樓主可唔可以做我wallpaper
做佈景

屌完未

笑撚咗

點解會笑

真係唔知

喊未

喂屌你！

勁飽🤣🤣🤣🤣

喊了。。。

食咗乜。。。

係咪坐喺度咸

5g

係....勁撚橙